黨𣄃定國旗

預咗有人屌 但都想理性分析下 我個人認為針對黨旗 分分鐘可以召集到國內義士